有冇人喺加里陵格勒

屌那聲，八月旅遊旺季都可以見唔到一個外國人，hostel 都係全部本國人
想知我係咪而家喺呢到唯一一個香港人 有人喺到可以相認吓

我2月去 hostel 全部都係俄佬 唔知係咪都做野定點 當長租hostel 當屋企

樓主做咩去到咁遠

你住邊間，係咪馬克思街
因為真係平，450盧布一晚，五六十蚊港紙一晚
好撚多呀伯，呢到有個白俄過嚟探親既同我吹咗吓水
四月都嚟過，嗰陣反而有個美國佬同台灣仔，仲有好多後生俄妹，而家得呀婆

歐洲讀書，搭十幾個鐘車過嚟再經莫斯科返香港，本身喺到識人咪嚟探吓朋友

上次嚟一入間舖頭直頭畀人當生招牌捉我拍廣告擺上網

上次去kaliningrad成日先見到兩個亞洲人

係kallingrad同謝師宴毒撚無分別
零捨得你一個亞洲人咁

但咁先似喺外國旅行架嘛
唔通要好似日本咁隔幾步就聽到廣東話

我日日都周圍望吓有冇亞洲人
終於難得望到就走埋去聽吓佢哋講乜文
但多數都係俄文
最容易搵到既非俄文母語者反而係啲中亞人
賣kebab 啲中亞仔俄文仲衰過我

果時留左三日，第三日忍唔住去zelenogradsk行下
d地堡、博物館好快行哂
你係去學語言？

尋日去咗Svetlogorsk同個俄妹朋友行吓海邊
我留八日，之前已經留過十日
四月係過嚟上一對一俄文
上過發覺冇乜撚用，今次就嚟探朋友練俄文算，啲人真係一句英文都唔識焗講全俄文
本來諗住嚟上БГУ summer school 但太貴，四個星期五萬盧布，以呢到物價太過份 平時反而平啲，上一對一仲抵
（之前上嗰間私人覺得麻麻）

呢到好處真係物價低，喺到旅行住拉勻抵過喺香港住 食餐飯十幾廿蚊咁，貴價餐廳都係四五十蚊
不過好似都未夠基輔平

係東歐玩多，留左三日，其實好想去多d小鎮，但仲係卡lin格留咁耐又好奢侈
始終俄佬真海邊既鎮好少，仲要係溝左d普魯士

我主要唔係旅行，只係等返香港當順路探人
經莫斯科都廢時留，好累攰想返香港 本來諗住去探莫斯科同附近城市啲朋友，但冇咁既心力坐十幾個鐘火車周圍去
俄佬海邊啲鎮可能要去到啲極北之地/克里米亞/遠東？聖彼得堡都好似係海邊

我都唔記得左啦 係大街尼 對面有個大商場既

蘇維埃大街？北車站附近？

真係冇人相認？之前切爾諾貝爾都有人相認喎

仲要兩次
一個叫我讀佢啲口號，送多幾包嘢畀我
一個直頭做埋interview
當外國人係外星人咁，都幾搞笑

打算去布拉戈維申斯克